點解中共唔扶植一個正常/聰明d 的人選台灣總統？

Y?

因為最大粒個個都係得小學畢業

正解

其實佢演說技巧算係咁

六月去高雄，啲人真係幾鍾意佢

太聰明唔會幫我黨

正常/聰明啲嘅人係唔會吸引到啲廢佬去撐佢

正常方法做野,共匪會覺得佢冇撚用,覺得佢冇做野
睇番香港就知啦

原因無逢中必反，因為呢個係我畢生嘅志願！

韋小寶問陳近南：「師父自從維尼登位之後，四海昇平。尤其是全國反貪之後，更加係國泰民安！人人食得好著得好！點解係都要推翻佢呢？」

陳近南：「因為呢個係我畢生嘅志願」

韋小寶：「呀！係喎！為咗你畢生嘅志願，就要打仗！要人民受苦，會唔會有啲⋯⋯⋯」

光復香港！時代革命！
中國請退回30年前

「高雄發大財 」，只係一個口號
同「阿彌陀佛」，其實係一樣

所以鐘意條光頭佬既咁多位台灣人，佢地到底係咩人？
條片已經答左你

加多樣
個樣正常少少得唔得呀屌

鐘意佢啲咩?

睇左條友上博恩個show， 個人係幾有魅力， 衰在無腦

本身自己有料就唔駛去奶共啦

忠心>>>>>>>>>>>>>>>>>聰明
因為聰明既人會有獨立思考，會提唔同意見/新Idea
中共最最最最怕同最最最唔接受就係呢樣

轉家陣憎死佢

借位一推

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

喺香港地，口才得就被認為有本事嘅人，所以呢個標準，佢都係一個勁人。

點睇香港d 特手

點睇tim cook

佢打經濟牌真係正中紅心
陸客下跌一直係台灣問題
**不過佢地旅遊業轉差唔係全部關陸客事**
但無辦法，好多人就咁俾佢坤左

.

所以咪選擇蠢人